幾肯定21號警犬會放軟手腳 搏贏輿論

大家升級真係要襯依兩日諗清楚
我地應該點樣升級

進入立法會
阻止明日大嶼

其實21號有D咩行動係要聽邊個Lead？定係21號升級只不過係自發性質？還是要等民陣同其他組織討論完再決定會否罷工罷課？

警犬高層今次應該好想你地扔磚
最好扔死一兩件condom
咁佢地就贏晒民意

高層取態係示弱

當然啲毅進仔控唔控制到自己都唔知啦

利申 鳩估

唔好用硬物咪ok

雞蛋都係硬物

成日見到邊個lead都覺得洗鬼
屌你老母咩年代仲邊個lead
系唔係警犬長想搵個人拉啊?

推
今次唔可以掟磚
掟雞蛋好啦

隨時由你地佔領立法會

大搖大擺行入立法會

如果警犬真係唔阻既話